巴打介唔介意kiss緊果條女含過第二個男人條撚？？？？？？？？？？？？？？？？？

如題

請問係咪3P/多P

樓主條女幫過幾多人含撚